反斗奇兵4? 掃毒2? 去太古廣場AMC睇啦!

如題
呢兩套應該都會多人買飛入場睇
希望大家唔好嫌遠嫌貴 去PP消費下
睇完出嚟可以去埋隔離港女打卡熱點shake shack食返餐
身體力行支持PP 當係答謝上個月咁支持大家

推

多謝你

掃毒2有劉德華
不過又有古天樂

樓主好慘 推

呢排成日去Great行

萬達集團

其實最後即係益晒百老匯

支持

其實支持其他舖都得 只係PP啲物價實在太高
同埋換個角度諗 商戶都係睇錢ge啫
俾人影響一兩日可以換嚟長期ge收入增長 可以減少商戶怨言同避免佢地俾壓力PP

大家要講得出做得到

push

好遠
九龍有無

以前尼d大片 大陸一定遲過香港半個月至一個月上 而家 反而調返轉 大陸就落畫香港都未上到 發生咩事啊香港

錢銀關係啊

睇左掃毒

邊有錢

係諗住為太古廣場報恩既就去太古廣場間gigasport買野啦
間野太古集團既

迪士尼奶共到仆街

合拍片就咪撚睇啦

你都岩, 不過如果大家真係選擇睇, 都想大家可以去AMC睇, 同埋順便喺商場消費購物下

樓上有巴打留言PP有間Gigasport係太古開ge

支持太古

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

呢個都重要

掃毒2合拍架咩